Google 真的「叛國」? 億萬富豪彼得·提爾 拋震撼彈：谷歌的紅色檔案，不助美軍反助共軍？

剛剛過去的周日，川普在硅谷的一位好朋友，億萬富豪彼得·提爾（Peter Thiel），在美國國家保守主義大會上致開幕詞，他在演說中提到了一個關鍵問題，就是美國科技巨頭「谷歌」公司，是否涉嫌叛國。彼得·提爾：站在美國國家的立場上，我想提出三個必要問谷歌的問題。第一，多少間外國情報機構，已滲透谷歌的曼哈頓人工智能計劃？第二，谷歌的管理高層是否認為，自己已被中國（中共）情報機構全面滲透？第三，要因為谷歌已被全面滲透，他們是不是看上去做了叛國的決定，去與中共軍隊合作，而不是美國軍隊。因為他們認為，如果相關技術不從「前門」出去，也會從「後門」被（中共）竊取。

-站在新聞的前線，看不一樣的風景！
- 歡迎訂閱：

-
「大宇拍案驚奇」臉書：
trump 中国 美国 新唐人 google 5g hacker 中美

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔止 發達國家全部都有
口裏說不

Well known.

The communist china mainlanders are called locusts for a reason

中國太勁啦
連美國人都抵擋唔住

Push

一於捉曬啲大陸流學生去集中營